的士喺屋企樓下洗車 關門聲搞到完全瞓唔到

想問吓其實有冇咩途徑可以投訴？
自從個仆街區議員年幾前喺附近起咗廁所之後，
個個都揸到落我樓下偷水洗車，搞到一地泡
你靜靜哋洗都算，
由零晨1點嘈到5點，啲的士無間斷咁嚟。
好似完全唔知上面係民居咁，
一係就同人大聲講嘢，一係就大大力咁關車門。
我真係比佢哋搞到完全冇得瞓
睡眠質素勁差精神就嚟有問題。
已經send過email比區議員，
冇覆過好似唔洗負返責任咁。
到呢一步可以點做？
1823？定落去影佢哋車牌再report?
我淨係想有返個應有嘅睡眠環境
有巴絲知可以點做嘅話麻煩幫幫手

瘋狂報食環有人非法排污

零晨佢哋都會跟到？依家仲有幾件喺度洗

💩

而家九展都唔準洗車了
仲有邊度可以洗

我淨係想有覺好瞓
你唔搞到人我理得你犯唔犯法洗車姐
個問題係依家零晨嚟嘈到我喎
啲聲大聲到好似喺我耳邊咁

無水咪無得洗車囉，總有方法嘅

同過個"區議員"講叫12點後關咗廁所水制
又話唔work
依年幾唔到5點都冇得安樂繼續瞓

幾好洗
岩岩洗完交更

你個區紅

高空擲物會傷到人

1823 拍片， cc 埋比區議員
佢唔跟進就繼續拍， 投訴到有返咁上下就會做

盒裝奶

幫佢手洗
上面倒啲你認為乾淨嘅野落去

等班人洗完先好幫
會特別乾淨

自己
兩把刀
落樓
喪笑
沖埋去
完

冇用架裝隔音窗或戴耳塞訓啦

點解要我去搵代替方案去就佢
依個做法同依家個政府有咩分別

唔就得，唔慣得。dc9 唔抵爭

晚晚倒魔法水落去
倒撚到啲DC狗驚

因為你唔做犯法野佢地做

叫你戴耳塞又話點解要就佢
叫你搵嘢幫佢洗又移姨哦鵝
咪撚瞓啦你

我以前住嗰度班
的士佬喺個車頭嗰度
玩啤牌
玩通頂

個區議員咁廢 今次都連任到？